如果人哋淋到你飲品你會唔會要求人賠錢

如題

賠幾多？
賠件衫錢？
咁你係咪要除件衫比佢？
定係賠洗衫錢

最簡單俾返兩舊買件tee

唔明樓主噏乜。

跟返價錢買返一模一樣咁

如果係我 我會照賠 但要求你除件衫比我

淋落杯飲品個杯入面定出面

先要求被淋者賠償飲品價錢

我都以為樓豬問倒咗啲野落自己杯飲品到

咁如果杯嘢係其他人
被淋者比人淋到身
淋者有冇需要賠？

淋到身

賠錢 ok 你除件衫落黎當我買左佢